今晚有冇手足陪我上半山放炮仗，幫華峰個女招魂？

我以私人名義請舞龍舞獅助興
如果有手足想參加，請PM 我

Thanks!

支持嚇到佢魂飛魄散

Pmed

要勇武

請pm

Thx

睇左咁多年司徒法正終於可以大把用場

免費幫峰女破地獄

聽講死者生前鍾意徐小鳳

可以做bgm

表演破地獄?

有冇人請杜師傅上去

乾坤一開 三七氣流一轉

靜靜雞

——————-

張華峰 ！ 爆血管！

報應！！

係

招有JBL既手足一齊connect 播下d喜慶歌

尋日行完舊山頂道